請admin delete虐待動物post

成個post既人痴撚線 助長歪風
同中国既post一撚樣

舉報 同 貼link 有咩好比較？

唔知 同 我 有咩好比較？

唔知 有咩好比較？

"我都冇"同"較"有咩好比較？

唔同知 有咩好比較？

Ok

(突發有圖)同隻貓係屋企捉到隻野生老鼠

肥屍不願面對